可唔可以統一宣傳？

我老竇見你哋又講金鐘，又講維園，又講銅鑼灣，講到佢好撚亂呀！

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權